佔路了

眾志衝咗

衝了衝了

小心

現在開始衝入馬路佔晒東行線，西行都開始截停晒尐車

邊到

已全面佔據

大家小心 比車行先

邊個位

夏慤道

慢慢放車走呀

海富對開

東行塞住左

NOWTV 有直播 , 東行霸晒

How about 去禮賓府?